獨遊日本

想問下巴打知吾知大阪有邊度有昭和幪面超人嘢賣？
小弟係懷舊撚

日本橋

吾你老母